Ze besloot door te gooien ik - ik diende vaak als een sluipende raket - bij Joe, die blij was om in de wacht te kunnen blijven staan van mij op welke voorwaarden dan ook, gaf me de schoorsteen door en kalmeerde me stilletjes daar met zijn geweldige been.
